做得恒大撚真係有苦自己知

恒大既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
恒大好少情緒失控，都好少有人可以令恒大情緒失控，如果有就代表佢好重要

你up乜尻？

吊你

1999

佢諷刺緊d星座撚

get到了